ig shop 眾生相：買野係靠彩數

唔知係咪因為疫情，多左勁撚多ig shop, 周圍去request follow，好撚煩阿
賣名牌個啲十間八間都係賣假野、淘寶野
買左件貨品出左問題，有幾多間ig shop真係比你換貨/退貨，仲有應你機算係好好
面交又要約黎約去，見唔少放飛機，最後又嘈一餐
其實佢地咪又係係啲外國網網購運返黎，其實你自己買分分鐘都唔會貴得去邊
同埋啲相同model想點阿，見到都唔開胃，仲要日鳩日咁洗版，邊個會想去睇
根本一班借賣衫想入行做KOL咁

賣野食個啲仲搞笑，啲相一睇就知P到九彩，店主同賣家因貨不對版嘈到上連登都見唔少，根本係一班無牌食肆，仲要惡撚過啲客，食到肚痛都想追都無得追

Fitness個啲更加唔洗講，同傳銷公司無分別

當然仲有好多，只係覺得賣衫賣野食Fitness就最撚猖狂，歡迎分享

唔好咁食緊飯

花時間去分析對方賣真定假貨，個時間都夠你賺返個差價

等賣家覆時間
過數又要時間
收貨又要時間

又要擔心條友走數